【CCTVB新劇】機場特警 (畜龍)，歌頌黑社會殺人犯強姦犯喎

嘩!!!屌你老母呀，好撚型喎
成班契弟偽人，有人唔做，走去扮狗

《機場特警》（英語：Airport Strikers），香港電視廣播有限公司拍攝製作的時裝動作警匪懸疑題材的電視劇集，取用阿萊艾美拉攝影機拍攝。由張振朗、楊明、蔡思貝及湯洛雯領銜主演，並由黃子恆、關禮傑、鄧佩儀、黎振燁、王梓軒及朱敏瀚聯合主演，編審為林麗媚，監製為陳耀全。

故事主要圍繞香港警務處機場特警組的生涯和血汗，如何為市民提供最佳服務及維持機場警區所有的秩序和安危。該劇獲得香港機場管理局全力支持協助拍攝。

此劇為2019無綫節目巡禮19部劇集之一及2019年香港國際影視展10部推介劇集之一。

喺電視播D咁既野，真係教壞小朋友
第時個個有樣學樣，走晒去做黑社會.殺人犯.強姦犯.咁點算
各位手足認為應該點做好?

屌唔撚睇TVB

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

楊明不如直接去做狗

出道咁多年都唔識做戲

楊明帶起頂貝雷帽幾似徐步高

個名又似大陸仔 個樣又似大陸仔
皮膚又黑又唔靚仔 肌肉都無
都唔係個垃圾台捧佢做咩

仲要冇演技冇才華 把口又唔得

蜀中無大將

等睇開po 開到20

留返啖氣
到時去 推到完場嘅post屌啦